[警世] 「五大訴求，缺一不可」請民主派唔好係關鍵時刻出賣香港人

「五大訴求，缺一不可」唔只係一個口號，更係每個有良知嘅香港人嘅堅定信念
民主派咪撚係關鍵時刻出賣香港人，唔好俾政府呃到，我哋一讓步中共一定會大清算。
請你哋繼續遊說外國政府支持香港人爭取五大訴求，盡快落實人權法案同制裁港共！

自推十次
０／１０

推

自推十次
１／１０

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

自推十次
２／１０

自推十次
３／１０

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

自推十次
４／１０

唔好再講咩5比0

自推十次
５／１０

自推十次
６／１０

幫手推

邊個袋住先
實屌死邊個

自推十次
７／１０

自推十次
８／１０

絕對係要好小心泛民, 有咩差遲大清算D手足就好難救人

自推十次
９／１０

自推十次
１０／１０

我要你嘅第十次

缺一不可 手足唔係condom

自推十次
１１／１０

追究警黑

民主派睇路呀
選舉近了

自推十次
１２／１０

自推十次
１３／１０

自推十次
１４／１０

我再推多十下
1 / 10

2 / 10

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

自推十次
１５／１０

3 / 10

自推十次
１６／１０

自推十次
１７／１０

自推十次
１８／１０

自推十次
１９／１０

自推十次
２０／１０

push

民主派一讓步既話
今屆選舉 你地會同建制陪葬

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

佢撤回左咪四大訴求囉，千祈唔好無啦啦加多樣落去，貪得無厭好難令對方談判落去，除非係我地掌握主導權而且有明顯優勢

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

我地已經冇後路可退
讓步,不了.

「五大訴求，缺一不可」
一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、成立有公信力的獨立調查委員會，解散警隊
三、收回所有示威的暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的控罪
五、落實真雙普選

1/10

「五大訴求，缺一不可」
一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、成立有公信力的獨立調查委員會，解散警隊
三、收回所有示威的暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的控罪
五、落實真雙普選

2/10

「五大訴求，缺一不可」
一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、成立有公信力的獨立調查委員會，解散警隊
三、收回所有示威的暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的控罪
五、落實真雙普選

3/10

「五大訴求，缺一不可」
一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、成立有公信力的獨立調查委員會，解散警隊
三、收回所有示威的暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的控罪
五、落實真雙普選

4/10

「五大訴求，缺一不可」
一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、成立有公信力的獨立調查委員會，解散警隊
三、收回所有示威的暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的控罪
五、落實真雙普選

5/10

「五大訴求，缺一不可」
一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、成立有公信力的獨立調查委員會，解散警隊
三、收回所有示威的暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的控罪
五、落實真雙普選

6/10

「五大訴求，缺一不可」
一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、成立有公信力的獨立調查委員會，解散警隊
三、收回所有示威的暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的控罪
五、落實真雙普選

7/10

「五大訴求，缺一不可」
一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、成立有公信力的獨立調查委員會，解散警隊
三、收回所有示威的暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的控罪
五、落實真雙普選

8/10

「五大訴求，缺一不可」
一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、成立有公信力的獨立調查委員會，解散警隊
三、收回所有示威的暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的控罪
五、落實真雙普選

9/10

「五大訴求，缺一不可」
一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、成立有公信力的獨立調查委員會，解散警隊
三、收回所有示威的暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的控罪
五、落實真雙普選

10/10

721
811
831
chinazi

黑警落地獄
1/10

黑警落地獄
2/10

黑警落地獄
3/10

黑警落地獄
4/10

PUSH

黑警落地獄
5/10

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

黑警落地獄
6/10

黑警落地獄
7/10

黑警落地獄
8/10

講得岩，大家唔好中計

黑警落地獄
9/10

五大訴求

黑警落地獄
10/10

黑警落地獄
11/10

黑警落地獄
12/10

推推推推推推推推推推推

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

我覺得今日毛姨記招即刻撥火

呀媽

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

魚目何能混珠？「真相調查委員會」 ≠ 獨立調查委員會

五大訴求，缺一不可！！！
1. 撤回惡法 追查警隊濫權濫暴，重組警隊
2. 唔要真委會，設立法定獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放被捕人士
5. 落實雙普選

同意

而家就妥協唔叫收貨
而係投降
五大訴求
缺一不可

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！